民建聯前區議員助登記選民 7旬婦住址涉被種票驚現4不知名選民

民建聯捲「種票」疑雲！巿民馬先生向《蘋果》投訴，其居於筲箕灣的69歲母親（陳女士）去年區選前獲時任下耀東區議員、民建聯王志鍾上門派福袋，並向其母索取身份證資料和簽名，代為填寫選民登記表格，其母住址隨後收到4封非居於上址人士的選民登記確認信，其中一人更疑用地址借錢，導致有人上門貼大字報追債。馬先生就事件報警，質疑：「（民建聯）個福袋根本係利誘啲長者，其實係攞佢哋啲資料去種票！」王志鍾截稿前仍未回覆；一直協助馬先生的工黨區議員何偉倫指，選管會已將個案轉交執法機構跟進。

DQ左咁多人仲要種票
中共咪撚咁貪心啦

推上國際

咁都得啊？唔係唔拉啊

選管會已將個案轉交執法機構跟進。

(OT) 點解條link係sports

推

一棍驚打你唔死 補多棍

建制種票借錢黑警都唔拉？

留意到,唔知點解

張圖個bg幾正